long d真係好辛苦

好辛苦

深夜叫春

係

手快快 未打完
巴打你邊到
我香港，加拿大

佢係英國
隔咁遠都日日鬧交
日日既wtapps只有幾句 因為佢出去就無wifi
我好掛住佢

same
唯有同女友日日skype見下佢

加油啊

頂唔順就放手 long d好難keep 呢個世界冇幾多例外

我真係唔捨得
合埋眼 同佢一齊既畫面就出黎 佢依家就happy緊
我就眼光光對9住個mon

我都係

佢係澳洲

就算係香港 荃灣 天水圍
我都覺得遠啦
辛苦你地啦

為咗佢日夜日夜癲倒咁制
你地幾耐
我地一年多少少

我地一開始都成日鬧交
但佢一出去就冇wifi 都幾麻煩

我同女朋友long d左一個月（本身拍左一年拖架）
然後佢就嘈話要我過去陪佢讀，我問過一次屋企人：承擔唔到，佢要我再搵方法，說服唔到屋企人就唔會再理我。就喺佢講呢句野既果晚，佢就同左另一條仔扑野，喺埋一齊，而我就成半個月後先知情，而家喺度戇鳩鳩咁喊，計我話跟本佢一過去就周圍識仔，等原因講分手啪第個
好撚灰...

你咁講完我好撚驚 點解你會知

煩膠咁搵佢，今日終於硬facetime，先知原來一直都佢條仔唔比佢同我講電話，仲一五一十同我講晒所有野

係呀，佢有msg我話有新男朋友，話咩大過我，成熟過我，上心過我，我仲好傻咁以為佢係等緊我進步，以為佢口中既男朋友係未來既我，點知

唉你講得冇錯呀，佢一入到大學識既朋友已經多過我見過佢喺香港既朋友好多

有data架嘛 點會無上網咩年代
其實我覺得你地好幸福至少返到香港都有得見
我係英國女朋友係台灣人 雖然日日傾電話但係都會覺得無安全感 因為佢好多仔溝 同埋佢唔會係ig fb放相 前排佢黎左搵我 好珍惜相處嘅時間 但係佢唔會比我睇佢電話 自己就可以睇我 好似呢兩日佢病左無同我傾電話 我都會亂諗 佢自己都話感情換得好快
同埋可能當初因係我都算係第三者既角色（佢前男友作奸犯科 ）所以我都好擔心 我仲要無得成日睇住佢 就算我返香港都唔會成日可以去搵佢 黎緊5月去搵佢 8月佢就黎 但係中間兩個月又無得見 唉
同埋佢好信星座個d最多情嘅人都係最無情